{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63351&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평더스퀘어24스파펜션"
    },
    "text": "美しい川が広がる空間でスパを楽しむことができる新築ペンションです。 全客室はモダンスタイルで飾られ、快適な宿泊を提供しています。 周辺にはプチフランス、名湖水公園、南怡島船着き場などの観光地があり、旅行者にとって良い場所です。 チェックイン時間は5時、チェックアウト時間は12時と決まっています。 客室は全面禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 バーベキューを楽しめる客室とバーベキューを共同で利用できる客室もあります。 バーベキュー施設とグリル、炭も提供されます。 バーベキューの利用料は2人基準で20,000ウォンであり、追加時には1人当たり5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー時間は9時30分までで、利用時間は10時から22時までです。 個人火器用品は客室内に持ち込むことができず、最大人数を超える場合は入室できません。 また、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像と実際の客室は異なる場合がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "全客室はモダンスタイルで飾られています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランス、名湖水公園、南怡島船着き場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時で、チェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは禁煙ルールがありますか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめる客室はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる客室とバーベキューを共同で利用できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料は2人基準で20,000ウォンで、追加時には1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は9時30分までで、利用時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人の火器用品を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人の火器用品は客室内に持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "客室内でゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 453
    }
}